msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Ploneboard\n"
"POT-Creation-Date: 2014-01-17 16:25+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2012-08-06 11:50+0800\n"
"Last-Translator: TsungWei Hu <marr.tw@gmail.com>\n"
"Language-Team: Plone i18n <plone-i18n@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"Language-Code: zh-tw\n"
"Language-Name: Traditional Chinese\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: plone\n"

msgid "Activate"
msgstr "啟用"

msgid "Active"
msgstr "啟用"

#: ../skins/ploneboard_templates/comment_view.pt:118
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

msgid "Free for all"
msgstr "所有人都能留言"

msgid "Hidden"
msgstr "隱藏"

msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

msgid "Lock"
msgstr "鎖定"

msgid "Locked"
msgstr "鎖定"

msgid "Make free-for-all"
msgstr "所有人都能留言"

msgid "Make member-posting"
msgstr "會員才能留言"

msgid "Make moderated"
msgstr "留言要被審核"

msgid "Make private"
msgstr "設為私有"

msgid "Moderate"
msgstr "審核"

msgid "Moderated forum"
msgstr "審核制的討論區"

msgid "Open"
msgstr "公開"

msgid "Private to members only"
msgstr "會員才能使用"

msgid "Public"
msgstr "公開"

msgid "Rejected"
msgstr "退回"

msgid "Require membership to post"
msgstr "會員才能留言"

#: ../skins/ploneboard_templates/add_comment_form.cpt:139
msgid "Required"
msgstr ""

msgid "Retracted"
msgstr "收回"

msgid "Waiting for moderator"
msgstr "等待審核"

#. Default: "${number} items matching your search terms"
#: ../browser/search.pt:39
msgid "batch_x_items_matching_your_criteria"
msgstr "${number} 項目符合搜尋條件"

#. Default: "Global forum listing"
msgid "board_view_global"
msgstr ""

#. Flat conversion view
msgid "conversation_view"
msgstr "展開式瀏覽"

#. Default: "A portlet which shows an overview of all recently updated conversations"
#: ../profiles/default/portlets.xml
msgid "description_recent_conversations"
msgstr ""

#. Default: "Search results"
#: ../browser/search.pt:32
msgid "heading_search_results"
msgstr "搜尋結果"

#. Default: "Relevance: ${percentage}%"
#: ../browser/search.pt:99
msgid "label_relevance_percentage"
msgstr "相關度：${percentage}%"

#. Default: "Search"
#: ../browser/search.pt:27
msgid "label_search"
msgstr "搜尋"

msgid "old_date_format: ${year} ${month} ${day} ${hours}:${minutes}"
msgstr "傳統日期格式：${year} ${month} ${day} ${hours}:${minutes}"

#. Default: "Ploneboard view"
msgid "ploneboard_view"
msgstr ""

#. Threaded conversion view
msgid "threaded_conversation_view"
msgstr "串列式瀏覽"

#: ./skins/ploneboard_scripts/toPloneboardTime.py:33
msgid "young_date_format: ${wday} ${hours}:${minutes}"
msgstr "簡易日期格式：${wday} ${hours}:${minutes}"

